[美食] 仆街哩個中西fusion好好食

啱晒你呢啲狗食

中日囉咁

好撚識食

好好笑